謝腎點解成日帶住副超

好好奇佢隻眼係咩事 係太老 定 後生做過手術搞到咁

懶型

有無巴絲有佢老左無戴超既圖

對眼下垂

型lo威lo

中二

係黑超戴住謝賢

四哥係個背囊？

琴日咁岩見到tvb9:30 個部劇 屌佢訓醫院都帶住副超

利申：無追開

好出奇咩 雷射眼都成日帶啦

唔知邊集情陷夜中環上床攪野都戴住黑超

死老嘢

咁有錢做咩唔整整佢 再唔係做手術鑲副超係塊面到未得

偶像包袱

咁老仲有氣有力好難得 帶住副超年中食吾少女都未定

唔

七十歲都廢事整啦

食女係因為有錢姐 除左副超見到隻眼咁仲唔撚嘔

個導演又比佢咁做先好笑